尖沙咀風平浪靜

而家尖沙咀乜人都冇，係去行街shopping嘅好時候

Push

幫唔到手出poly或者開花既人，可唔可以好似中大個晚咁，係Twitter又好fb 又好，幫手求救!!!!!

推